要集中一擊 一擊即中正苦要害 就係雙普選

五大訴求可以講
但雙普選我覺得係主軸
一來佢扣唔到帽子 因為呢個係基本法框架內佢保證香港有既野 林鄭再講港獨就變成佢戇鳩
二來雙普選有清晰 明確目標 社區抗爭叫口號起碼廢中廢老知道咩事
最後係5隻字/三隻字口號易嗌 雙普選 我要雙普選

大家討論下，利申住黃大仙成日發夢

請強調"獨立調查"既定義,並唔係根據「調查委員會條例」而成立, 因為「調查委員會條例」係講緊777同行政會議委任人做

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野

同感，唔獨立嘅調查，查咗都冇用

要個政府係人民選出先會有
歸根究底就係要雙普選

咁就要玩持久戰先得，最快都要2020立會開第一戰
追擊建制議席，同泛民講合作，控制立會決策權
之於點解要同泛民合作?
敵人嘅敵人唔一定係朋友，但可以聯手攻擊相同敵人